---
title: "Un menu in più"
date: 2008-03-29
draft: false
tags: ["ping"]
---

Installato Safari 3.1, scoperto che dalle Preferenze si può impostare il nuovo menu Develop, trovato suddetto menu piuttosto interessante, deciso di tenerlo almeno fino a nuovo ordine.